因為口罩問題同屋企人嘈交

其實而家疫情都接近尾聲，
我就吩咐老母是旦起街買幾盒口罩算，
唔洗買太貴，反正都就完，
點知佢同我洗成千買咗四盒日本口罩返黎！
計返原來成$250一盒！
明明出面多返貨，
點解仲要咁傻買貴野！
老母仲要罵返我轉頭，
話$250盒既口罩係日本貨，好野黎！
雖然無出錢，但我覺得老母真係大水魚，
食哂人地d蟹貨

我唔會畀$250買盒口罩囉！更何況而家街邊咁多貨

咁你想點

咁叻你唔自己買？

好過250買支那0.01貨啦

日本貨 口罩應該唔會有問題

唔洗你出錢咪由佢囉
唔買都買咗啦

溝通問題有咩好拗
下次講清楚
此post已完

抵你三十歲都冇拖拍

疫情都接近尾聲

等睇回力標

咪玩啦尾聲
你老母咁好仲要比你話咁不考

難怪30歲都拖拍
口罩都要老母買
買完仲要屌鳩佢

咪玩啦尾聲
你老母咁好仲要同佢嘈 認真不孝

你幾時產生疫情就快完既幻覺？

你都識講日本口罩啦
日本貨喎
唔係大陸印尼泰國嗰啲喎
之前我入咗兩三箱三次元超快適50個盒裝(一月中未爆嗰陣叫住日本嘅親戚幫我寄返嚟)
二月頭開始喺carosell放$500起跳都大把人狗衝
最貴二月尾放過幾盒$880都有人接仲要兩盒兩盒咁買
你家吓$250買到直頭超值
我樓下食咗幾嗰月人血饅頭嗰堆仆街濕鳩藥房連越南造嗰啲今日都仲夠膽死賣緊$200一盒啦
靚啲KF94都仲賣成$30個
咁都嘈得一餐樓主真不孝

你唔好用囉.

30歲（無拖拍）

我都想知幾時係尾聲，無限輪迴爆。

尾聲? 支那又黎喇

老母唔識野柒左既語氣，仔女以為你識啦，點知柒到離晒普

你老母肯買已經好好

我老母係將我買既口罩送比人

你炒口罩就無問題
樓下藥房炒就係人血饅頭仆街濕鳩

$250啫
日本貨有乜問題

幻想樓主覺得點先叻：

樓主：睇下我啦，淘左4盒武漢口罩，中國製，$100一盒 都唔洗，巧叻！

唔怪得你冇拖拍 完

幾舊水差價都計較
樓主係咪攞綜援

佢買到100蚊一盒唔知咩牌子果陣你仲驚

我洗鬼柒
成家啲口罩都係我買
肺炎大爆前買定日罩 50蚊60個白元呀 仲有台灣口罩呀
用到依家都係未用完 大把貨

當老母工人?

下街邊d假罩最平都180，口本口罩250唔貴啦，仲要俾你屌，咁你想點?

日本罩好似好耐無返貨

屋企本身有4盒

你係咪要我？

我2月去日亞買日本口罩 一盒350 未計運費
開心返未

你放880盒 去屌人地食人血饅頭？

癡鳩線
吩咐你呀媽
你邊位呀你
以為係人地個仔就大撚晒呀？
幾廿歲人自己唔去買口罩
仲要呀媽幫手買
生咗你出嚟真係不幸

邊度有300樓下嘅真日本罩買咁好

日本野平均over4蚊一個算合理價

接近尾聲？？？諗下好啦
專家話呢隻病起碼持續幾年係個世界到

自己仲炒得勁過藥房
仲好意思話人食人血饅頭

有冇圖

垃圾po

買左又唔俾錢？

依家250蚊買到日本罩咩 假貨咋嘛

劣質义燒

屌你唔要俾我
老母幫人買外國貨 屋企用大陸野

我買越南口罩都$260
疫情都接近尾聲 ，你話？

250一盒咪算係咁
我老母700買盒花粉口罩

夠膽係連登講疫情到尾聲

老女人

出面撚有日本口罩買咩

一定係假野

拉

樓主咁多腐皮

反而我係擔心你係咪買左真日本貨

最驚係design in JP made in chi-na日文包裝中國製

街邊東南亞貨都要二百五啦

Aeon個堆間中有貨都7-9一隻

好似話係Facebook Marketplace 喎

佢話真

我都理解唔到

30都老

佢唔洗返工咪幫手買囉

25歲已經叫中女喇

工都就無得開唔通唔慳啊

如果真正好嘅日本貨250唔算貴。你同100蚊樓下嘅貨比？100蚊樓下好嘅貨，你又唔一定排到，其他係劣貨。另一類，大約150蚊左右ok 嘅貨，但好多唔係現貨，就算落咗單，實貨好多要六月後才有。另一類越南嘅好貨又係現貨，起碼要230。

你老母可能希望有d好嘅現貨頂住先啫。

你唔去試去從佢角度出發，又唔真係知行情。應該同老母say sorry!

on9

我賣超快適比D親戚120都覺得貴 但係對比返而家香港個價係平

你真係唔識價架喎

以為好快會有潮文出，三版重討論緊

佢出錢你理得佢買舊咩返來

藥房買既日本貨 祝你好運啦
前排比人踢爆 藥房既日本 英國都係假野
直頭假野 唔係大陸制咁簡單

吓老媽子好撚叻啦喎
好過啲廢老買埋啲垃圾當係寶
同埋尾聲？
你講緊你嘅人生定係疫情？
人生就唔知你啦
但係疫情就肯定有撚排

搵我?

其實都係用左果1千蚊姐
你老母係咪自細就對你好差
令你要為左果少少錢就要同佢過唔去？

仆街 炒口罩等天收啦

你條仆街仔，你阿媽為屋企人健康著想喳

坦白講
我當日入貨嗰陣嗰邊都已經開始俾大陸佬搶得勁
我親戚已經攞唔到太多賣批發價嘅貨
唯有搭上搭幫我同藥房正價攞啲
一盒計埋運費，加埋回少少人情俾個親戚淨係個本都成$200一盒即係$4個
仲未計返到嚟出貨交收都有成本

唔好忘記呢啲日本罩不嬲質素有保證
賣得貴只係啲人對品質有要求又肯俾錢咁解
即係話買得嘅都係心甘情願食炒價嘅人
唔捨得嘅普羅大眾咪買啲價錢大眾化啲嘅東南亞貨大陸貨囉

但你啲藥房
東南亞貨質素差過日本之餘本身個成本仲已經要平一大截
隨時$1都唔駛 當你貨源緊張貴一倍最多都係$2
最貴嗰時夠膽死賣$3-400以上一盒
有啲仲要拆散十個十個咁賣連邊度造嘅都唔撚知
最重要係幫襯得呢啲藥房買罩嘅通常都係啲收入微薄唔識上網買冇得去日韓搶又冇仔女幫嘅老一輩
你mark up 咁多擺明就係恰班老人家接收得少資訊唔知邊度有平罩賣/派
利用班老嘢嘅恐慌情緒謀取暴利恰啲弱勢社群啦
咁仲唔係人血饅頭?

利申:
我賺完錢有用返嚟幫襯黃店
何來人血饅頭之有

$250 只係夠你買大陸垃圾口罩

伯母識貨買日本野 樓主收皮啦

你唔幫你老母買 反而佢買完關心你 你又屌佢傻

有錢買一萬蚊盒都得啦 當做善事

算啦 起碼佢無買錯法包

五十步笑百步

其實口罩真係冇想像中咁有用，身邊如果有病毒戴左都係會吸入到架 ，只係會嚟少啲啲。韓國都做左實驗，搵幾個確診病人戴口罩然後分別正常呼吸同咳，都同樣係病人附近空氣搵到好多病毒，即係話隻病毒係可以好易穿過口罩。

反而勤手洗更加重要，手接觸到既病毒無論數量同濃度都比你吸入多好多倍。

放毒既人先知而家係疫情尾聲

抵你冇拖拍

圍番五蚊個就算數啦

死炒狗

我老母250買印度垃圾
橡根又斷 又薄 落街買飯用都驚

30歲仲要老母去買口罩
生你出嚟仲慘過生隻豬
樓主去死啦

係囉，樓主無用，識講唔識做